是日午餐。。。

餐蛋咖哩麵，隻蛋偷食左先影

餐肉煎得好正咁

巴打平時食開垃圾